{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046498",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000088062",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 수리수리봉봉펜션"
    },
    "text": "スリスリボンボンは丹陽八景の第5景である舎人庵に位置するペンションと農家の美味しいお店です。 四寅庵は数百隻の奇岩絶壁を抱え、輝度と美しい景色を誇る場所で、秀麗な絶景を楽しむことができます。 ペンションのオーナーは四人岩の絶景と渓谷の音で目と耳のヒーリングを担当し、農家の美味しい店のオーナーはスリ峰とシンソン峰で育った山野草で漬物を入れて健康的な食卓を披露します。 ここは健康と幸せをプレゼントします。 訪問者のレビューによると、オーナー夫婦や家族はとても親切で、予約宿のビューも美しいそうです。 宿は換気扇とボイラーをあらかじめつけておいたので暖かかったし、炭火も十分与えて水遊びを楽しむのに良いという評価もあります。 客室は少し小さいですが、管理が行き届いていて、トイレもきれいだと満足していました。 ただ、駐車場が狭いので駐車が難しいこともありますし、防音が少し足りないこともあります。 周辺の観光地としては、舎人岩、方谷陶芸村、トダムサムボン、コス洞窟、クインサなどがあり、移動距離は自動車を基準に表記されています。 四人岩に位置するスリスリボンボンは、四人岩の美しい景色と渓谷の音で休息と癒しを提供します。 ペンションのオーナーは絶景とともに予約宿泊施設のビューと親切なサービスで印象を与え、農家の美味しい店のオーナーは健康的な漬物を披露して食卓を作ってくれます。 訪問者は宿の環境と便益施設に満足していました。 駐車場の大きさや防音施設を改善する必要性も言及されていますが、周辺には多くの観光地があり、さまざまな活動を楽しむことができます。 移動距離は車ベースで表示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "スリスリボンボンは丹陽八景の第5景である舎人庵に位置していますか？",
            "answer": "はい、スリスリボンボンは舎人庵に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スリスリボンボンはどのようなお店ですか？",
            "answer": "スリスリボンボンはペンションと農家の美味しいお店です。"
        },
        {
            "question": "四寅庵はどのような景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "四寅庵は数百隻の奇岩絶壁を抱え、輝度と美しい景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "スリスリボンボンのオーナーは何を担当していますか？",
            "answer": "ペンションのオーナーは四人岩の絶景と渓谷の音で目と耳のヒーリングを担当しています。"
        },
        {
            "question": "農家の美味しい店のオーナーは何を提供していますか？",
            "answer": "農家の美味しい店のオーナーはスリ峰とシンソン峰で育った山野草で漬物を入れて健康的な食卓を披露しています。"
        },
        {
            "question": "スリスリボンボンは健康と幸せを提供していますか？",
            "answer": "はい、スリスリボンボンは健康と幸せをプレゼントします。"
        },
        {
            "question": "スリスリボンボンのオーナー夫婦や家族は親切ですか？",
            "answer": "はい、オーナー夫婦や家族はとても親切です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のビューは美しいですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設のビューも美しいです。"
        },
        {
            "question": "宿は暖かいですか？",
            "answer": "はい、宿は換気扇とボイラーをあらかじめつけており、暖かいです。"
        },
        {
            "question": "宿は炭火を提供していますか？",
            "answer": "はい、宿は十分な炭火を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "客室は少し小さいですが、管理が行き届いており、トイレもきれいです。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車場は広いですか？",
            "answer": "いいえ、駐車場が狭いので駐車が難しいこともあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には舎人岩、方谷陶芸村、トダムサムボン、コス洞窟、クインサなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 479
    }
}